有冇諗過可以點樣改革警隊

暫時諗到都係從薪金方面入手同採取連坐方式比少少同儕壓力佢（你地咁好兄弟應該唔會反面嘅）

五年內一個人被投訴 成個小隊扣薪 第一次扣10% 再犯就20/40/50% 咁罰落去 兼每月要交一份1000字工作報告比大眾 唔計標點符號（純粹想睇下班毅進仔寫咩）

再加埋個”工作表現改進課程”喺你放更時候上 take attendance 要夠8成出席率+pass個final test 唔係嘅話就無薪停職等你搞掂為止

慢慢j

解散、完

無民主選舉無公正法治警隊有咩制度都係死
其實一直以来都有獨立調查、持平監警會,icac,97前皇家警察有冇好似今日特衰政府犬舍咁仆街
當權者個有心利用警隊咩制度都可以改,所以係要有民主制衡當權者

所以我開喺創意台

浪費左我20秒睇 20秒回你

Sor 應該開喺吹水台由佢沉

冇得救
一直以來嘅傳統都係咁
唯有解散

未中六合彩就喺度FF啲錢點用

兩個方法：
1：將警察通例變成警隊條例一部分。今日警察犯通例只會紀律處分，但如果成為警隊條例一部分，警員犯警隊條例自動變刑事，要坐監
2：成立獨立軍警部/監警公署，專門處理警察投訴。軍警有武裝，以隊黑警用武器武器阻止執法。但軍警嘅執法對象只涉及警察，編制亦唔可以太大，以防貪污。

制衡方法好多
同埋改革學堂 規定一定要有政治哲學課之類既堂都得
但政府一定唔會咁做 睇下民間會唔會有自發組織 成立民安隊既嘢削減佢既功能仲好